
                      Rowling tiene una imaginación voluminosa y Yates mantiene las cosas a la par, aunque, como también sucedió en muchas películas de Potter, a menudo hay demasiadas cosas buenas.
        
            